其實香港唔洗Batman先有得救，有Joker都得

過左成年，竟然仲有人會投射落d 電影度

。

寧願自我引爆 都唔好留D好嘢比中國

無batman先有得救
有的話繼續false hope

有batman 首先有白警jim gordon
而家撚有jim gordon 咩
跟本係企鵝做市長level

Joker 存在意義唔係光復gotham 而係destroy gotham, 或者準確d 係對抗batman
唔可以類比